<!DOCTYPE html>
<html lang="hu" class="no-js site-24">
<head>
	
	<meta charset="UTF-8">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no">

	<script type="text/javascript" src="/centralsso/assets/js/jquery-3.5.1.min.js"></script>
	<script type="text/javascript">
		var jQuery351 = jQuery.noConflict(true);
	</script>
	<script type="text/javascript" src="/centralsso/assets/js/central-sso.js"></script>

			<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.googleapis.com">
			<link rel="dns-prefetch" href="//fonts.gstatic.com">
			<link rel="dns-prefetch" href="//s.24.hu">
						<link rel="preload" href="https://stat.24.hu/webpush/is_notification_supported.min.js" as="script">
							<link rel="preload" href="https://www.google.com/recaptcha/api.js" as="script">
			
			<script>
			var enabledAppRecommendation = true;
		</script>
		<meta name="apple-itunes-app" content="app-id=379440463">
			<meta name="google-play-app" content="app-id=hu.sanomamedia.hir24">
		
	
	<title>Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról | 24.hu</title>
<meta name='robots' content='max-image-preview:large' />

<!-- All In One SEO Pack 3.7.1[1020,1088] -->
<meta name="description"  content="Vérholdak a világ minden tájáról." />

<meta name="keywords"  content="holdfogyatkozás,képek" />

<link rel="canonical" href="https://24.hu/kulfold/2018/07/28/holdfogyatkozas-kepek/" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról | 24.hu" />
<meta property="og:description" content="Vérholdak a világ minden tájáról." />
<meta property="og:url" content="https://24.hu/kulfold/2018/07/28/holdfogyatkozas-kepek/" />
<meta property="og:site_name" content="24.hu" />
<meta property="og:image" content="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576_wm.jpg" />
<meta property="fb:app_id" content="151708208203632" />
<meta property="article:published_time" content="2018-07-28T05:22:05Z" />
<meta property="article:modified_time" content="2018-07-28T06:07:14Z" />
<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/24ponthu" />
<meta property="article:author" content="" />
<meta property="og:image:secure_url" content="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576.jpg" />
<meta name="twitter:card" content="summary" />
<meta name="twitter:site" content="@24ponthu" />
<meta name="twitter:domain" content="24.hu" />
<meta name="twitter:title" content="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról | 24.hu" />
<meta name="twitter:description" content="Vérholdak a világ minden tájáról." />
<meta name="twitter:image" content="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576.jpg" />
<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s.24.hu' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='stylesheet' id='main-css-h-min-css'  href='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/min/css/24.article-page-desktop-critical.min.css?ver=1662021200' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' id='js-h-min-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var centralStoryLineComponentData = {"ajax_url":"https:\/\/24.hu\/wp-admin\/admin-ajax.php","action":"storyline_more_ajax_request"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/min/js/js-h.min.js?ver=1662021200' id='js-h-min-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://stat.24.hu/webpush/is_notification_supported.min.js' id='central-webpush-service-js-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://24.hu/wp-json/" /><link rel="alternate" type="application/json" href="https://24.hu/wp-json/wp/v2/posts/2141401" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://24.hu/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://24.hu/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='shortlink' href='https://24.hu/?p=2141401' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="24.hu" href="https://24.hu/feed/" />
<meta name="news_keywords" value="holdfogyatkozás, képek" />
<meta property="fb:app_id" content="151708208203632">
<meta itemprop="datePublished" content="2018-07-28T07:22:05+0200" />
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="//s.24.hu/apple-touch-icon.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-60x60.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-72x72.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-76x76.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-114x114.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-120x120.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-144x144.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-152x152.png">
		<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="//s.24.hu/apple-touch-icon-180x180.png">
		<link rel="manifest" href="/manifest.json">
		<meta name="msapplication-TileColor" content="#707078">
		<meta name="msapplication-TileImage" content="//s.24.hu/ms-icon-144x144.png">
		<meta name="theme-color" content="#707078">
		<script type="text/javascript">
				// Central Follow Author
		        var centralFollowAuthorData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            followedAuthorsListPage: 'https://24.hu/szerzoim/',
		            emptyingListUrlParam: 'empty_follow_authors_post_list',
		            checkNonSeenNumInterval: '20',
		            readPostsEnabled: '1',
		            text: {
		                nonSeenNumSuffix: 'új cikk',
		            },
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		                nonSeenNumHasSet: null,
		            }
		        };
		      </script>

		<!-- CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
			var CentralJwPlayer = new function () {
				var self = this;
				this.data = {"playerId":{"default":"kKo9kQI1","autoplay":"p5NRpyvD","sponsoredDefault":"Jj5GACmb","sponsoredAutoplay":"RLaJ2Zo6"},"embed":{"js":"<script src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.js\"><\/script>","iframe":"<div class=\"jwplayer-iframe-container\" style=\"position:relative; padding-bottom:56.25%; overflow:hidden;\">\n<iframe src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"auto\" allowfullscreen style=\"position:absolute;\"><\/iframe>\n<\/div>"},"placeholder":{"enabled":1,"onlyJsEnabled":0,"adFreeEnabled":0,"css":{"wrap":"central-jwplayer-wrap","wrapLoading":"-loading","embed":"central-jwplayer-embed-replace"}}};

				this.getPlayerIdBytype = function (playerType) {
					var playerId = null;

					if (typeof (this.data.playerId) == 'undefined') {
						return playerId;
					}

					if (playerType === 'sponsored_default' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredDefault) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredDefault;
					} else if (playerType === 'sponsored_autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredAutoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else if (playerType === 'autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.autoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.autoplay;
					} else if (typeof (this.data.playerId.default) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.default;
					}

					return playerId;
				};

				this.getPlayerTypeById = function (playerId) {
					let playerType = 'default';
					let types = {
						'default': 'default',
						'autoplay': 'autoplay',
						'sponsoredDefault': 'sponsored_default',
						'sponsoredAutoplay': 'sponsored_autoplay',
					};

					$.each(this.data.playerId, function (key, value) {
						if (value === playerId) {
							playerType = types[key];
							return false;
						}
					});

					return playerType;
				};

				this.getEmbed = function (videoId, playerType, embedType) {
					playerType = playerType || 'default';
					embedType = embedType || 'js';

					var embed = '';
					var playerId = this.getPlayerIdBytype(playerType);
					var fileName = videoId;

					if (embedType === 'iframe') {
						embed = this.data.embed.iframe;
					} else {
						embed = this.data.embed.js;
					}

					if (playerId !== null) {
						fileName += '-' + playerId;
					}

					return embed.replace(/\%FILE_NAME\%/gi, fileName);
				};

				this.getPlayerIdForReplace = function (origPlayerId) {
					if (this.data.placeholder.adFreeEnabled !== 1) {
						return origPlayerId;
					}

					if (origPlayerId === this.data.playerId.autoplay
							|| origPlayerId === this.data.playerId.sponsoredAutoplay) {
						return this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else {
						return this.data.playerId.sponsoredDefault;
					}
				};

				this.replacePlaceHolders = function () {
					let cssClasses = self.data.placeholder.css;

					$('.' + cssClasses.wrap).each(function () {
						let embedPlaceholder = $(this).find('.' + cssClasses.embed);
						let playerId = self.getPlayerIdForReplace($(this).data('player-id'));
						let videoId = $(this).data('video-id');
						let playerType = self.getPlayerTypeById(playerId);
						let embedType = (self.data.placeholder.onlyJsEnabled === 1) ? 'js' : $(this).data('embed-type');
						let playerDivId = 'botr_' + videoId + '_' + playerId + '_div';
						let embedCode = self.getEmbed(videoId, playerType, embedType);

						if (embedType === 'js') {
							$(this).append('<div id="' + playerDivId + '"></div>');
						}

						embedPlaceholder.replaceWith(embedCode);
						$(this).removeClass(cssClasses.wrapLoading);
					});
				};

				this.enableAdFree = function () {
					this.data.placeholder.adFreeEnabled = 1;
				};
			};

			if (CentralJwPlayer.data.placeholder.enabled === 1) {
				$(document).ready(function () {
					CentralJwPlayer.replacePlaceHolders();
				});
			}
		</script>
		<!-- /CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts
		        var centralReadLaterPostsData = {
		            ajaxUrl: 'https://24.hu/ajax.php',
		            hook: {
		                haveToSignIn: null,
		                saved: null,
		                saveFailed: null,
		                deleted: null,
		                deleteFailed: null,
		                deletedAfterClickDeleteBtn: null,
		                deleteFailedAfterClickDeleteBtn: null,
		            }
		        };
		      </script>
<script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/24.hu"},"headline":"Leny\u0171g\u00f6z\u0151 k\u00e9pek az \u00e9vsz\u00e1zad holdfogyatkoz\u00e1s\u00e1r\u00f3l","image":["https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2018\/07\/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576.jpg"],"datePublished":"2018-07-28T07:22:05+0200","dateModified":"2018-07-28T08:07:14+0200","author":[{"@type":"Person","name":"Bord\u00e1s G\u00e1bor"}],"publisher":{"@type":"Organization","name":"24.hu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/24.hu\/app\/uploads\/site_logo\/blog\/1\/siteLogo_128.png","height":"128px","width":"128px"}},"description":"V\u00e9rholdak a vil\u00e1g minden t\u00e1j\u00e1r\u00f3l."}</script>	<meta property="fb:pages" content="165509490231791"/>
	<meta property="fb:pages" content="197714433673242"/>
	<meta property="fb:pages" content="116540701741128"/>
	<meta property="fb:pages" content="158429327594352"/>
	<meta property="fb:pages" content="313466702079417"/>
	<meta property="fb:pages" content="423811577640017"/>
	<meta property="fb:pages" content="160731244098148"/>
	<meta property="fb:pages" content="339296146160336"/>
	<meta property="fb:pages" content="103740673011480"/>
	<meta property="fb:pages" content="172995309736700"/>
	<meta property="fb:pages" content="124071305657101"/>
	<meta property="fb:pages" content="202099276507678"/>
	<meta property="fb:pages" content="136700889742472"/>
	<meta property="fb:pages" content="784246195072695"/>
	<meta property="fb:pages" content="125204744198999"/>
	<meta property="fb:pages" content="204054540131"/>
	<meta property="fb:pages" content="1702117250020853"/>
	<meta property="fb:pages" content="142949551241"/>
	<meta property="fb:pages" content="693389437346855"/>
	<meta property="fb:pages" content="351051478269431"/>
		<script>var hir24_base_varnish_url='https://s.24.hu';</script>
	<meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress."/>
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://24.hu/app/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]--><meta name="referrer" content="always"><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=json&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2Fkulfold%2F2018%2F07%2F28%2Fholdfogyatkozas-kepek%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://24.hu/?oembed=true&amp;format=xml&amp;url=https%3A%2F%2F24.hu%2Fkulfold%2F2018%2F07%2F28%2Fholdfogyatkozas-kepek%2F" />
<link rel="amphtml" href="https://24.hu/kulfold/2018/07/28/holdfogyatkozas-kepek/amp/"><meta name="title" content="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról | 24.hu">		<script type='text/javascript'>
			var hir24SsoData = {"subscriptions":["24hu-monthly-subscriber"],"cookieName":{"sso_id":"central-user-sso-id","subscriptions":"central-user-subscriptions"},"consentClientId":"24-cli","consentSite":"24.hu","consentClientProductMap":[]};
		</script>
		<script type="text/javascript"
		        src="https://s.24.hu/app/plugins/hir24-sso/assets/js/hir24-sso.js?v=1.0.3"></script>
		<script type="text/javascript">Hir24Sso.newSubscriberRedirectToSso();</script>
				<script>
			var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

			if ('undefined' !== typeof hir24 && 'undefined' !== typeof hir24.darkMode) {
				_ceCTSData.darkMode = hir24.darkMode.getDarkMode();
			}
		</script>
			<script type="text/javascript">
		if (typeof _ceCTSData === 'undefined') {
			var _ceCTSData = {};
		}
		window._ceCTSData['uId'] = Hir24Sso.getUserSsoId();
		window._ceCTSData['uType'] = Hir24Sso.getUserType();
		window._ceCTSData['a2blckLayer'] = {
			siteId: '24hu',
			siteName: '24.hu',
			logoUrl: 'https://24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/logo-24.svg',
			logoMaxWidth: 65,
			landingPageUrl: 'https://24.hu/hirdetesmentes/',
			loginUrl: CentralSso.getSsoUrl('login'),
			imagesUrl: '//stat.24.hu/A42A6Cblck/layer/images',
			introText: 'A 24.hu Magyarország egyik legolvasottabb híroldala. Küldetésünk a független, tényeken alapuló tájékoztatás és a minőségi szórakoztatás.<br><br>A hirdetések teszik lehetővé, hogy nap mint nap a legfrissebb hírekkel, interjúkkal és elemzésekkel tegyünk tájékozottabbá. Jelenleg minden szolgáltatásunk elérhető ingyenesen. Ha szeretnéd, hogy ez továbbra is így maradjon, kérjük kapcsold ki a hirdetésblokkolót!'
		};
	</script>
				<script>
				ctsIsArticlePage = true;
				ctsPageType = "article";
				var _ceCTSData = _ceCTSData || {};

				_ceCTSData.isArticlePage = true;
				_ceCTSData.pageType      = 'article';
				_ceCTSData.hasRightCol   = false;
				_ceCTSData.isSponsored   = false;
			</script>
				<!-- CTS - header -->
		<script type="text/javascript" src="//cts.24.hu/service/js/24hu/kulfold/"></script>
		<script type="text/javascript">
			var tagging = null;
			try {
				tagging = new Tagging();
				tagging.render('head'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript>		<script>
			if ( typeof getCookie != 'function' ) {
				window.getCookie = function(cname) {
					var name = cname + "=";
					var ca = document.cookie.split(';');
					for(var i = 0; i < ca.length; i++) {
						var c = ca[i];
						while (c.charAt(0) == ' ') {
							c = c.substring(1);
						}
						if (c.indexOf(name) == 0) {
							return c.substring(name.length, c.length);
						}
					}
					return "";
				}
			}
			if ( typeof delete_from_array != 'function' ) {
				window.delete_from_array = function (array, value) {
					var uj = [];
					for ( $key in array ) {
						if(array[$key]==value) {
							continue;
						}
						uj.push( array[$key] );
					}
					return uj;
				};
			}
			if ( 'undefined' == typeof _ceCTSData ) {
				_ceCTSData = {};
			}
			_ceCTSData.newsletter_positions = new Array( "top" );
			_ceCTSData.newsletter_display = new Array(  );
			window.newsletter_ajaxurl = 'https://24.hu/wp-admin/admin-ajax.php';
			if ((getCookie('cookieconsent_dismissed') == '' && getCookie('_ce_consent_dismissed') == '') || '1' == getCookie('newsletter_subscibed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_bottom_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'bottom');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_overlay_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
			}
			if ('1' == getCookie('newsletter_sidebar_closed')) {
				_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'sidebar');
			}
			if ( 'undefined' != typeof _ceDeviceDetect && 'function' == typeof _ceDeviceDetect.getDeviceType ) {
				if ( 'mobile' == _ceDeviceDetect.getDeviceType() ) {
					_ceCTSData.newsletter_display = delete_from_array(_ceCTSData.newsletter_display, 'overlay');
									} else {
								}
			}
		</script>
				<script>
			_ceCTSData.widgets = Array();
				</script>
		
	
	
	<script> var webPushServer = 'https://push.24.hu';
			 var is_adult_post = false;
	</script>

	<script>
		!function(n){"use strict";n.loadCSS||(n.loadCSS=function(){});var o=loadCSS.relpreload={};if(o.support=function(){var e;try{e=n.document.createElement("link").relList.supports("preload")}catch(t){e=!1}return function(){return e}}(),o.bindMediaToggle=function(t){var e=t.media||"all";function a(){t.media=e}t.addEventListener?t.addEventListener("load",a):t.attachEvent&&t.attachEvent("onload",a),setTimeout(function(){t.rel="stylesheet",t.media="only x"}),setTimeout(a,3e3)},o.poly=function(){if(!o.support())for(var t=n.document.getElementsByTagName("link"),e=0;e<t.length;e++){var a=t[e];"preload"!==a.rel||"style"!==a.getAttribute("as")||a.getAttribute("data-loadcss")||(a.setAttribute("data-loadcss",!0),o.bindMediaToggle(a))}},!o.support()){o.poly();var t=n.setInterval(o.poly,500);n.addEventListener?n.addEventListener("load",function(){o.poly(),n.clearInterval(t)}):n.attachEvent&&n.attachEvent("onload",function(){o.poly(),n.clearInterval(t)})}"undefined"!=typeof exports?exports.loadCSS=loadCSS:n.loadCSS=loadCSS}("undefined"!=typeof global?global:this);
	</script>
</head>

<body class="post-template-default single single-post postid-2141401 single-format-image wpb-js-composer js-comp-ver-5.7 vc_responsive">

<!-- Init dark mode. -->
<script type="text/javascript">
	hir24.darkMode.init();
</script>
<!-- / Init dark mode. -->

<div id="fb-root"></div>
		<!-- CTS - body-start -->
		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('body-start'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script>
<div class="o-page hir24" id="page">
	
		<div class="o-page__topBanner top-banner-row sticky-banner">
					<!-- CTS - top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=top>
				<script>
					try {
						tagging.render('top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		</div>

		<nav class="o-page__header o-header u-bottomBorder u-lightBorderColor -hir24 -page24Header cf" id="nav-hir24">
			<div class="o-header__wrap container">
				<div class="o-header__menuWrap">
					<h1 class="m-brandLogo fl cf">
						<a class="m-brandLogo__wrap" href="https://24.hu/"><span class="d-none">24.HU</span></a>
					</h1>
					<a class="o-header__megaMenu a-menu -mBars u-dropdown__btn fl" id="navbar-main" href="#" aria-label="Almenü"></a>
										<div class="m-megaMenu m-dropdownMenu -megaMenuCnt u-dropdown__cnt">
						<div class="m-megaMenu__row">
							<div class="m-megaMenu__searchWrap -onMegaMenu">
								<!-- searchbar -->
								<form id="search-form-2" class="m-megaMenu__searchFrom" role="search"
	  action="https://24.hu/"
	  onsubmit="return hir24.header.searchFormValidate('search-form-2');">
	<input type="search" class="m-megaMenu__searchInput bold" placeholder="Keresés..."
		   value="" name="s"/>
	<button class="m-megaMenu__searchBtn a-btn -transparentBtn -searchBtn" type="submit">Keresés</button>
</form>

<script type="text/javascript">
	hir24.header.setSearchInputValue('search-form-2');
</script>
							</div>
							<div class="m-megaMenu__communityWrap">
								<a class="m-megaMenu__newsletterLink u-darkBack uppercase bold tC fl" href="/hirlevel-feliratkozas/">Hírlevél</a>
								<a class="m-megaMenu__link -fbLink fl" target="_blank" href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
								<a class="m-megaMenu__link -youtubeLink fl" target="_blank" href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
								<a class="m-megaMenu__link -instaLink fl" target="_blank" href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
								<a class="m-megaMenu__link -userLetter fl overlay-trigger" id="overlay_readers_letter_send" href="#overlay_readers_letter" aria-label="Cikk beküldése"></a>

							</div>
						</div>
						<div class="m-megaMenu__row u-topBorder u-lightBorderColor">
							<div class="m-megaMenu__categoryWrap m-categoryMenu -categoryMenuInMegamenu a-baseTag ">
								<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decor u-decorColored u-brandColor uppercase">Témák</h2>
								<ul><li><a href="https://24.hu/rezsikalkulator/"><b style="background:#fc4842;color:#ffffff;padding:2px 5px;">REZSIKALKULÁTOR</b> <span class="menu-logo-rezsikalkulator"></span></a></li>
<li><a href="//24.hu/tag/ii-erzsebet-2/">Erzsébet királynő <span class="menu-logo-erzsebet-kiralyno"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/belfold/2022/09/08/kormanyinfo-szeptember-8-gulyas-gergely-bejelentes/">Kormányinfó <span class="menu-logo-kormanyinfo"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/workfilm?utm_source=24&#038;utm_medium=menu&#038;utm_campaign=workfilm">wörkFILM <span class="menu-logo-workfilm"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/rezsicsokkentes/">rezsicsökkentés <span class="menu-logo-rezsicsokkentes"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/">orosz-ukrán háború <span class="menu-logo-orosz-ukran-haboru"></span></a></li>
</ul>							</div>
							<div class="m-megaMenu__top24Wrap">
								<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decor u-decorColored u-brandColor uppercase">Huszonnégy</h2>
								<!-- mobilnezet -->
								<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colMobile">
									<div class="m-megaMenu__top24Col">
																																	<a href="https://24.hu/belfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/kulfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/gazdasag/" class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/kultura/" class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/tech/" class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/elet-stilus/" class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/szorakozas/" class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/24-podcast/" class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																																																			</div>
									<div class="m-megaMenu__top24Col">
																																																						<a href="https://24.hu/kozelet/" class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/europoli/" class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/" class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/tudomany/" class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/sport/" class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/otthon/" class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/velemeny/" class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/video/" class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
																														</div>
								</div>
								<!-- desktopnezet -->
								<div class="m-megaMenu__top24InnerWrap -colDesktop">
									<div class="m-megaMenu__top24Col">
																																	<a href="https://24.hu/belfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Belföld</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/kulfold/" class="m-megaMenu__top24Link">Nagyvilág</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/gazdasag/" class="m-megaMenu__top24Link">Gazdaság</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/kultura/" class="m-megaMenu__top24Link">Kultúra</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/tech/" class="m-megaMenu__top24Link">Tech</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/elet-stilus/" class="m-megaMenu__top24Link">Élet-Stílus</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/szorakozas/" class="m-megaMenu__top24Link">Szórakozás</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/24-podcast/" class="m-megaMenu__top24Link">Podcast</a>
																																																			</div>
									<div class="m-megaMenu__top24Col">
																																																						<a href="https://24.hu/kozelet/" class="m-megaMenu__top24Link">Közélet</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/europoli/" class="m-megaMenu__top24Link">Europoli</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/category/fn/uzleti-tippek/" class="m-megaMenu__top24Link">Üzleti tippek</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/tudomany/" class="m-megaMenu__top24Link">Tudomány</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/sport/" class="m-megaMenu__top24Link">Sport</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/otthon/" class="m-megaMenu__top24Link">Otthon</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/velemeny/" class="m-megaMenu__top24Link">Vélemény</a>
																																																																	<a href="https://24.hu/video/" class="m-megaMenu__top24Link">Videó</a>
																														</div>
									<div class="m-megaMenu__top24Col">
																					<a href="https://istentudja.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Isten tudja</a>
																					<a href="https://rangado.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Rangadó</a>
																					<a href="https://roboraptor.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Roboraptor</a>
																					<a href="https://sokszinuvidek.24.hu/" class="m-megaMenu__top24Link" target="_blank">Sokszínű vidék</a>
																			</div>
								</div>
							</div>
															<div class="m-megaMenu__mostReadWrap">
									<h2 class="a-subTitle -inHeader text-uppercase u-decor u-decorColored u-brandColor uppercase ">Legolvasottabb</h2>
									<ol class="m-megaMenu__mostReadInnerWrap">
																														<li class="m-megaMenu__mostReadItem u-bottomBorder u-lightBorderColor bold">
												<a href="https://24.hu/belfold/2022/09/11/europai-ugyeszseg-unios-penzek-helyreallitasi-alap-fuggetlen-antikorrupcios-hatosag/" class="m-megaMenu__mostReadLink m-megaMenu__top24Link">Miért is nem lépünk be az Európai Ügyészségbe?</a>
											</li>
																																								<li class="m-megaMenu__mostReadItem u-bottomBorder u-lightBorderColor bold">
												<a href="https://24.hu/szorakozas/2022/09/11/vilmos-walesi-herceg-ii-erzsebet-kiralyno-bucsu-instagram/" class="m-megaMenu__mostReadLink m-megaMenu__top24Link">Vilmos herceg: A nagyanyám híres mondata volt, hogy a gyász az az ár, amit a szeretetért fizetünk</a>
											</li>
																																								<li class="m-megaMenu__mostReadItem u-bottomBorder u-lightBorderColor bold">
												<a href="https://24.hu/belfold/2022/09/11/zivatar-veszely-omsz-terkep/" class="m-megaMenu__mostReadLink m-megaMenu__top24Link">Zivatarveszélyre figyelmeztet az OMSZ – térkép</a>
											</li>
																																								<li class="m-megaMenu__mostReadItem u-bottomBorder u-lightBorderColor bold">
												<a href="https://24.hu/tudomany/2022/09/11/szovjetunio-hruscsov-hideghaboru-tortenelem/" class="m-megaMenu__mostReadLink m-megaMenu__top24Link">Így halt meg Nyikita Hruscsov</a>
											</li>
																																																																		</ol>
								</div>
													</div>
					</div>

										
													<a class="a-menu -menuDonation" id="menu-tamogatas"
							   href="https://24.hu/tamogatas/">Támogatás</a>
						
						
																			
													<a class="a-menu -menuSport24" id="menu-sport24" href="https://sport24.24.hu/"></a>
						
					
				</div>
				<div class="o-header__etcWrap fr">
					
					<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInHeader swiper-container fl ">
						<ul id="tag-menu" class="swiper-wrapper -headerCategoryMenu"><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/rezsikalkulator/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-rezsikalkulator"><b style="background:#fc4842;color:#ffffff;padding:2px 5px;">REZSIKALKULÁTOR</b> </a></li><li class="swiper-slide"><a href="//24.hu/tag/ii-erzsebet-2/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-erzsebet-kiralyno">Erzsébet királynő </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/belfold/2022/09/08/kormanyinfo-szeptember-8-gulyas-gergely-bejelentes/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-md-block menu-kormanyinfo">Kormányinfó </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/workfilm?utm_source=24&utm_medium=menu&utm_campaign=workfilm"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-workfilm">wörkFILM </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/rezsicsokkentes/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-rezsicsokkentes">rezsicsökkentés </a></li><li class="swiper-slide"><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/"  class="m-categoryMenu__link a-tag -baseTag d-none d-xl-block menu-orosz-ukran-haboru">orosz-ukrán háború </a></li></ul>					</div>

										
					<div class="o-header__weatherAndLoginWrap">
													<div class="m-weather">
								<a class="m-weather__link" href="https://kiderul.hu" target="_blank" rel="nofollow noopener">
									<p><span class="m-weather__number">19°C</span><span class="m-weather__img"><img class="lazy lazy-hidden" src="data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7" data-lazy-type="image" data-lazy-src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/weather/ifc9_2.svg" alt="erősen felhős" title="erősen felhős"><noscript><img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/weather/ifc9_2.svg" alt="erősen felhős" title="erősen felhős"></noscript></span></p>
								</a>
							</div>
						
						
												<div class="m-login">
							<div class="m-login__wrap">
								<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedOut" href="#"></a>
								<div class="m-dropdownMenu u-dropdown__cnt m-login -loginMenu -loggedOut">
									<a class="a-btn central-sso-login-btn -monochromeBtn -largeFsBtn" href="#" style="display: none;">Belépés</a>
									<span class="m-login__link -coloredLink text-center">Szeretnék még több funkciót a 24.hu-n.</span>
									<a class="a-btn central-sso-register-btn -coloredBtn -largeFsBtn -bottomMg" href="#" style="display: none;">Regisztrálok!</a>
									<a class="a-btn -monochromeBtn -largeFsBtn -bottomMg" href="https://24.hu/tamogatas/">Támogatás</a>
									<a class="a-btn -monochromeBtn -largeFsBtn" href="https://24.hu/hirdetesmentes/">Hirdetésmentesség</a>

																			<span class="m-login__link -coloredLink -gray text-center">Szeretnék előfizetni a Sport24-re.</span>
										<a class="a-btn -coloredSport24Btn -largeFsBtn -bottomMg _ce_campaign_sync"
										   target="_blank"
										   href="https://mc.hu/sport24/">Előfizetek</a>
																	</div>

								<a class="m-login__iconBtn u-dropdown__btn -loggedIn" href="#" onclick="hir24.header.hideNoticeIcon();"></a>
								<div class="m-dropdownMenu u-dropdown__cnt m-login -loginMenu -loggedIn">
									<div class="m-login__profileItem">
										<div class="m-login__userName"></div>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem">
										<a class="m-login__profileLink central-sso-account-btn -profile" href="#" style="display: none;">Profilom</a>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem">
										<div class="m-login__articlesNumber fr central-follow-author-non-seen-number" style="display: none;"></div>
										<a class="m-login__profileLink fl -authors" href="/szerzoim/">Szerzőim</a>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem">
										<a class="m-login__profileLink -articles" href="/mentett-cikkek/">Mentett cikkek</a>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem -darkmodeItem">
										<a class="m-login__profileLink -darkmode fl" href="#"
										   onclick="hir24.darkMode.toggle();return false;">Sötét mód</a>
										<div id="dark-mode-btn-wrap" class="m-login__settings fr">
											<a href="#" onclick="hir24.darkMode.toggle();return false;"
											   class="m-login__settingsBtn"></a>
											<a href="#" onclick="hir24.darkMode.toggle();return false;"
											   class="m-login__settingsBtn"></a>
										</div>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem">
										<a class="m-login__profileLink -settings" href="/beallitasok/">Beállítások</a>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem -btn">
										<a class="a-btn -profileBtn" target="_blank"
										   href="https://mc.hu/elofizeteseim/">Előfizetések</a>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem -btn">
										<a class="a-btn -profileBtn" href="https://24.hu/tamogatas/">Támogatás</a>
									</div>
									<div class="m-login__profileItem -btn -adFree">
										<a class="a-btn -profileBtn" href="https://24.hu/hirdetesmentes/" >Hirdetésmentesség</a>
									</div>

																			<div class="m-login__profileItem -btn">
											<a class="a-btn -profileBtn -sport24 _ce_campaign_sync" target="_blank"
											   href="https://mc.hu/sport24/">Sport24
												előfizetés</a>
										</div>
									
									<div class="m-login__profileItem -btn">
										<a class="a-btn central-sso-logout-btn -profileBtn" href="#" style="display: none;">Kilépés</a>
									</div>
								</div>
							</div>
						</div>

											</div>
				</div>

			</div>
					</nav>

		<div class="o-page__belowNavbarBanner below-navbar-banner-row cf">
			<div class="row">
						<!-- CTS - content-top -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-top>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-top'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>			</div>
		</div>

		<div class="o-page__cnt -mainContainer container cf ">
		<div class="site-content" id="content">
	 
	<div class="row hir24-post _ce_measure_row">
		<div class='col-sm-12 no-p'>
			<div class='row'>
				
<div class="is_wrapper col-12">

	<div class="is_content">

		<div class="o-post -contentLargeImage  -hasFeaturedImg row" style="float: none">

			<!-- Featured image(s) -->
			
				<div class="o-articleHead m-post24 col-12">
					<div class="o-post__head -hasImg">

						<!-- Tablet-desktop: normal -->
						<div class="o-post__featuredImageCnt d-none d-sm-block -no-mb">
						<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576.jpg" class="o-post__featuredImage" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 95.3vw, (max-width: 1299px) 1050px, 1280px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w" />						</div>
						<div class="o-post__featuredImageSource d-none d-sm-block">
													</div>

						<!-- Mobile portrait or normal -->
						<div class="o-post__featuredImageCnt -mobilePortraitImg d-sm-none">
							<img width="1024" height="576" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576.jpg" class="o-post__featuredImage" alt="" loading="lazy" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1207px) 95.3vw, (max-width: 1299px) 1050px, 1280px" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5yn_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w" />						</div>

					</div>
				</div>

			
			<!-- Article content -->
			<div class="o-cnt m-wideContent__cnt m-post24 fl is_article is_post_2141401 _ce_measure_column">

				<!-- Share, title, meta: author(s), date -->
				<div class="o-post__head">
					<div class="o-post__titleInnerWrap">
						
<div class="o-post__authorShare m-social cf _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Megosztás ikonok">
	<a class="m-social__socialsGroupBtn" href="#"></a>
	<div class="m-social__socialsGroupCnt">
		<a class="m-social__link -fbLink" href="#" title="Facebook megosztás" onclick="return social_share_popup(600,600,'https://www.facebook.com/share.php?u=https://24.hu/kulfold/2018/07/28/holdfogyatkozas-kepek/')"></a>
		<a class="m-social__link -twitterLink" href="#" title="Twitter megosztás" onclick="return social_share_popup(600,600,'http://twitter.com/share?text=Leny%C5%B1g%C3%B6z%C5%91+k%C3%A9pek+az+%C3%A9vsz%C3%A1zad+holdfogyatkoz%C3%A1s%C3%A1r%C3%B3l&url=https://24.hu/kulfold/2018/07/28/holdfogyatkozas-kepek/')"></a>
		<a class="m-social__link -ccLink" href="mailto:?subject=24.hu%20-%20Leny%C5%B1g%C3%B6z%C5%91%20k%C3%A9pek%20az%20%C3%A9vsz%C3%A1zad%20holdfogyatkoz%C3%A1s%C3%A1r%C3%B3l&body=https%3A%2F%2F24.hu%2Fkulfold%2F2018%2F07%2F28%2Fholdfogyatkozas-kepek%2F" title="Továbbküldés e-mailben"></a>
		<a class="m-social__link -commentLink" href="#" title="Hozzásszólások" data-href="#comments-block-2141401"></a>
		<a class="m-social__link central-read-later-btn -bookmarkLink" href="#" title="Könyvjelző" data-post-id="2141401"></a>
	</div>
	<div class="d-none d-md-block no-container-padding-left">
				<!-- CTS - content-social-left -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-social-left>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-social-left'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>	</div>
</div>
						<div class="o-post__titleWrap">
							<h1 class="o-post__title" itemprop="headline"><span>Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról</span></h1>						</div>
						
<div class="o-post__author o-authorBar -bordered cf  _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="Szerző blokk">
		<div class="o-post__authorAndDateWrap m-author cf">
				<div class="m-author__authorWrap">
			<a class="m-author__imgLink" href="https://24.hu/author/bordasg/">
				<img src="https://24.hu/app/uploads/avatars/user/229/user-1064-48.png" alt="admin" class="m-author__imgFixSize">
			</a>
			<a class="m-author__name" href="https://24.hu/author/bordasg/">Bordás Gábor</a>
							<div class="m-followMenu__menuWrap -inAuthorMeta">
					<a href="#" class="m-followMenu__icon central-follow-author-btn -followAdd" data-author-id="1064" data-follow-menu-enabled="1" title="Szerzőkövetés" alt="Szerzőkövetés"></a>
					<div class="m-followMenu__menu central-follow-author-btn-menu">
						<a class="m-followMenu__followBtn central-follow-author-unfollow-btn -notFollow" href="#">Nem követem</a>
						<a class="m-followMenu__followBtn central-follow-author-list-page-btn -myAuthors" href="#">Szerzőim</a>
					</div>
				</div>
					</div>
				<span class="o-post__date a-date fl">
			2018. 07. 28. 07:22		</span>
			</div>
</div>
					</div>
				</div>

				<!-- Lead -->
				
				<!-- CTS zones -->
						<!-- CTS - content010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content010>
				<script>
					try {
						tagging.render('content010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content020>
				<script>
					try {
						tagging.render('content020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content-promo -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content-promo>
				<script>
					try {
						tagging.render('content-promo'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
				<!-- Content -->
				<div class="o-post__body o-postCnt -widthFull post-body">
					<p>Magyarországról a felhőktől sajnos nemigen lehetett látni az évszázad leghosszabb teljes holdfogyatkozását, most azonban kárpótolhatja magát az AFP képeivel. Vérholdak a világ minden tájáról.</p>
<figure id="attachment_2141415" aria-describedby="caption-attachment-2141415" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141415 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza.jpg" alt="" width="1200" height="778" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-300x195.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-768x498.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-1024x664.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-160x104.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-320x207.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-480x311.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-660x428.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5y5_gettyimageshungary_eza-800x519.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 1" /><figcaption id="caption-attachment-2141415" class="wp-caption-text">Ausztria<br />Fotó: AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141408" aria-describedby="caption-attachment-2141408" style="width: 1200px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-2141408 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07.jpg" alt="" width="1200" height="813" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-300x203.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-768x520.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-1024x694.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-160x108.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-320x217.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-480x325.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-660x447.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_07-800x542.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 2" /><figcaption id="caption-attachment-2141408" class="wp-caption-text">Brazília<br />Fotó: Carl De Souza / AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141419" aria-describedby="caption-attachment-2141419" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141419 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza.jpg" alt="" width="1200" height="810" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-300x203.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-768x518.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-1024x691.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-160x108.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-320x216.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-480x324.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-660x446.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z5zv_gettyimageshungary_eza-800x540.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 3" /><figcaption id="caption-attachment-2141419" class="wp-caption-text">Franciaország<br />Fotó: AFP</figcaption></figure>		<!-- CTS - article010 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article010>
				<script>
					try {
						tagging.render('article010'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<figure id="attachment_2141404" aria-describedby="caption-attachment-2141404" style="width: 1200px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-2141404 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03.jpg" alt="" width="1200" height="687" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-300x172.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-768x440.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-1024x586.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-160x92.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-320x183.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-480x275.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-660x378.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_03-800x458.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 4" /><figcaption id="caption-attachment-2141404" class="wp-caption-text">Ausztrália<br />Fotó: William West/AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141403" aria-describedby="caption-attachment-2141403" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141403 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02.jpg" alt="" width="1200" height="800" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-768x512.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-1024x683.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-320x213.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-660x440.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_02-800x533.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 5" /><figcaption id="caption-attachment-2141403" class="wp-caption-text">Hongkong<br />Fotó:Philip Fong / AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141412" aria-describedby="caption-attachment-2141412" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141412 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11.jpg" alt="" width="1200" height="800" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-768x512.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-1024x683.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-320x213.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-660x440.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_11-800x533.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 6" /><figcaption id="caption-attachment-2141412" class="wp-caption-text">Németország <br />Fotó:Yann Schreiber / AFP</figcaption></figure>		<!-- CTS - article020 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article020>
				<script>
					try {
						tagging.render('article020'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<figure id="attachment_2141421" aria-describedby="caption-attachment-2141421" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141421 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza.jpg" alt="" width="1200" height="799" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-768x511.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-1024x682.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-320x213.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-660x439.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z6dj_gettyimageshungary_eza-800x533.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 7" /><figcaption id="caption-attachment-2141421" class="wp-caption-text">Ausztrália<br />Fotó: Saeed Khan / AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141423" aria-describedby="caption-attachment-2141423" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141423 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza.jpg" alt="" width="1200" height="880" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-300x220.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-768x563.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-1024x751.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-160x117.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-320x235.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-480x352.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-660x484.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z63e_gettyimageshungary_eza-800x587.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 8" /><figcaption id="caption-attachment-2141423" class="wp-caption-text">Olaszország<br />Fotó: AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141420" aria-describedby="caption-attachment-2141420" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141420 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16.jpg" alt="" width="1200" height="800" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-768x512.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-1024x683.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-320x213.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-660x440.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_16-800x533.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 9" /><figcaption id="caption-attachment-2141420" class="wp-caption-text">Törökország<br />Fotó: Ozkan Bilgin / Anadolu Agency / AFP</figcaption></figure>		<!-- CTS - article030 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article030>
				<script>
					try {
						tagging.render('article030'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<figure id="attachment_2141424" aria-describedby="caption-attachment-2141424" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141424 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza.jpg" alt="" width="1200" height="777" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-300x194.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-768x497.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-1024x663.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-160x104.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-320x207.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-480x311.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-660x427.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z64u_gettyimageshungary_eza-800x518.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 10" /><figcaption id="caption-attachment-2141424" class="wp-caption-text">Bosznia <br />Fotó: Elvis Barukic/AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141410" aria-describedby="caption-attachment-2141410" style="width: 1200px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-2141410 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09.jpg" alt="" width="1200" height="799" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-768x511.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-1024x682.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-320x213.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-660x439.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_09-800x533.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 11" /><figcaption id="caption-attachment-2141410" class="wp-caption-text">Chambord-i kastély, Franciaország<br />Fotó: Guillaume Souvant /AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141405" aria-describedby="caption-attachment-2141405" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141405 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04.jpg" alt="" width="1200" height="801" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-768x513.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-1024x684.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-320x214.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-660x441.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_04-800x534.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 12" /><figcaption id="caption-attachment-2141405" class="wp-caption-text">Dél-Afrika<br />Fotó: Rodger Bosch / AFP</figcaption></figure>		<!-- CTS - article040 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article040>
				<script>
					try {
						tagging.render('article040'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<figure id="attachment_2141413" aria-describedby="caption-attachment-2141413" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141413 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12.jpg" alt="" width="1200" height="709" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-300x177.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-768x454.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-1024x605.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-160x95.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-320x189.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-480x284.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-660x390.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_12-800x473.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 13" /><figcaption id="caption-attachment-2141413" class="wp-caption-text">Törökország <br />Fotó: Arif Hudaverdi Yaman / Anadolu Agency/AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141425" aria-describedby="caption-attachment-2141425" style="width: 1200px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="wp-image-2141425 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza.jpg" alt="" width="1200" height="800" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-768x512.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-1024x683.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-320x213.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-660x440.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/a_000_17z65h_gettyimageshungary_eza-800x533.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 14" /><figcaption id="caption-attachment-2141425" class="wp-caption-text">Hongkong <br />Fotó: Philip Fong / AFP</figcaption></figure>
<figure id="attachment_2141430" aria-describedby="caption-attachment-2141430" style="width: 1200px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-2141430 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l.jpg" alt="" width="1200" height="800" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-300x200.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-768x512.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-1024x683.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-160x107.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-320x213.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-480x320.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-660x440.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/000_17z60l-800x533.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 15" /><figcaption id="caption-attachment-2141430" class="wp-caption-text">Görögország <br />Fotó: Aris Messinis / AFP</figcaption></figure>		<!-- CTS - article050 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=article050>
				<script>
					try {
						tagging.render('article050'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
<figure id="attachment_2141422" aria-describedby="caption-attachment-2141422" style="width: 1200px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-2141422 size-full" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17.jpg" alt="" width="1200" height="588" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17.jpg 1200w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-300x147.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-768x376.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-1024x502.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-160x78.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-320x157.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-480x235.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-660x323.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/holdfogyatkoz_17-800x392.jpg 800w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px"  title="Lenyűgöző képek az évszázad holdfogyatkozásáról 16" /><figcaption id="caption-attachment-2141422" class="wp-caption-text">Brazília <br />Fotó: Desiree Martin / AFP</figcaption></figure>
<p>Az égi jelenségről itt szedtük össze a legfontosabb tudnivalókat:</p>
	<div class="o-post__articRecommend m-articRecommend -hasImg cf article-recommendation-container cf _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Cikkajánló widget">
		
		<div class="m-articRecommend__imgWrap image-container"><a href="https://24.hu/tudomany/2018/07/27/holdfogyatkozas-2018-julius-a-szazad-leghosszabb-holdfogatkozasa/"><img width="480" height="270" src="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-480x270.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-480x270.jpg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-300x169.jpg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-768x432.jpg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-1024x576.jpg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-160x90.jpg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-320x180.jpg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-660x371.jpg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558-800x450.jpg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2018/07/moon-3182407_1920-e1532678055558.jpg 1920w" sizes="(max-width: 575px) 100vw, (max-width: 767px) 540px, (max-width: 991px) 748px, (max-width: 1190px) 73.3vw, (max-width: 1199px) 872vw, (max-width: 1299px) 817px, 940px" /></a></div>
		<div class="m-articRecommend__cntWrap content-container ">
			<a href="https://24.hu/tudomany/2018/07/27/holdfogyatkozas-2018-julius-a-szazad-leghosszabb-holdfogatkozasa/" class="m-articRecommend__title ar-title">Ezt érdemes tudnia az évszázad holdfogyatkozásáról</a>
			<div class="m-articRecommend__lead ar-lead">Szerencsére az esemény Magyarországról is látható lesz.</div>
		</div>
	</div>
												<!-- CTS - content025 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content025>
				<script>
					try {
						tagging.render('content025'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>				</div>

						<!-- CTS - content030 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content030>
				<script>
					try {
						tagging.render('content030'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		<!-- CTS - content060 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content060>
				<script>
					try {
						tagging.render('content060'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div><div class="m-fbComment__txtAndIframeWrap"><p class="m-fbComment__txt fb-comment-info _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Facebook komment">Ha kommentelni, beszélgetni, vitatkozni szeretnél, vagy csak megosztanád a véleményedet másokkal, a <a href="https://facebook.com/24ponthu" target="_blank"> 24.hu Facebook-oldalán</a> teheted meg. Ha bővebben olvasnál az okokról, <a href="https://24.hu/kozelet/2019/01/31/a-vitak-a-facebookra-koltoznek/">itt találsz válaszokat</a>.</p><div id="comments-block-2141401" class="m-fbComment__wrap fb-post-embed"><div class="fb-post" data-href="https://www.facebook.com/202099276507678/posts/1972811219436466" data-width="500" data-show-text="true"></div><div class="fb-post-url"><a href="https://www.facebook.com/202099276507678/posts/1972811219436466" target="_blank">A cikkhez ide kattintva szólhatsz hozzá.</a></div></div></div><div class="visible-xs-block">
<script type="text/javascript">
						var fb_page_to_exit_popup='https://www.facebook.com/24ponthu/';
						var fb_sdk_version = 'v3.2'
					</script>
					<div class="fb-box-to-article-container shareItemLikeBox" item-position="article-end"><div class="widget m-fbLikeWidget widget-fb-likebox-component shareItemLikeBox _ce_measure_widget" item-position="right_column" style="width:300px;" data-ce-measure-widget="FB Likebox komponens">
<div class="m-fbLikeWidget__wrap fb-page" data-width="300" data-href="https://www.facebook.com/24ponthu/" data-adapt-container-width="true" data-hide-cover="false" data-small-header="true" data-show-facepile="false" data-show-posts="false"></div>
</div></div></div>
		<!-- CTS - content070 -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=content070>
				<script>
					try {
						tagging.render('content070'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>
			</div>

			<!-- Article aside -->
			<div class="m-wideContent__sidebar _ce_measure_column">

				<!-- Category -->
									<a class="o-articleHead__catWrap m-cat -articleHead" href="https://24.hu/kulfold/">Nagyvilág</a>
				
				
				<!-- Tags -->
				
					<div class="tags">
						
<div id="post-tags-section"
	 class="o-articleHead__tagWrap m-tag -aside _ce_measure_widget"
	 data-ce-measure-widget="Cikk cimkék - Oldalsó">
	<div class="m-tag__wrap m-cat__wrap -tagList">
		<a class="m-tag__links a-tag -articlePageMainTags" href="https://24.hu/tag/holdfogyatkozas/">holdfogyatkozás</a><a class="m-tag__links a-tag -articlePageMainTags" href="https://24.hu/tag/kepek/">képek</a>	</div>
</div>
					</div>

				
			</div>

		</div>

	</div>

</div>


<!-- Not cached: template-parts/content-image -->
<div class="post-pager-wrapper post-pager-left _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Cikkoldali oldalsó lapozó - Bal"><a href="https://24.hu"></a><div class="post-arrow post-arrow-left"></div><div class="post-pager prev_post_btn home-page"><div class="col-wrapper"><div class="col col-left"><img class="img-responsive" src="https://24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/logo-24.svg" alt="home" /></div><div class="col col-right"><div class="prev-post-title">Vissza a nyitóoldalra</div></div></div></div></div>
<div class="post-pager-wrapper post-pager-right _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Cikkoldali oldalsó lapozó - Jobb"><a href="https://24.hu/kulfold/2018/07/27/charlottesville-vonulas-evfordulo-christopher-cantwell-jason-kessler/"></a><div class="post-arrow post-arrow-right"></div><div class="post-pager next_post_btn "><div class="col-wrapper "><div class="col col-right"><div class="post-label">Előző</div><div class="next-post-title">Nácik nélkül náculnának Charlottesville évfordulóján</div></div></div></div></div>									<div id="stickyHomePageRecommender" class="_ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="Beragadó címlap ajánló">
										<div class="closeBtn"><i class="fa fa-times" aria-hidden="true"></i></div>
										<div class="cf">
											<div class="imageContainer"><a href="/"><img width="320" height="180" src="https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-320x180.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" loading="lazy" sizes="50vw" srcset="https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-320x180.jpeg 320w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-300x169.jpeg 300w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-1024x576.jpeg 1024w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-768x432.jpeg 768w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-160x90.jpeg 160w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-480x270.jpeg 480w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-660x371.jpeg 660w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-800x450.jpeg 800w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-1536x864.jpeg 1536w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-2048x1152.jpeg 2048w, https://s.24.hu/app/uploads/2022/09/dsc_4831-1140x641.jpeg 1140w" /></a></div>
											<div class="descContainer"><a class="descContainerLink" href="/">„A Vodafone fontosabb, mint a pedagógusbér-emelés" – a kötcsei vendégeket kérdeztük</a></div>
										</div>
										<div class="infoContainer cf">
											<div class="descContainerTxt">Nézd meg a legfrissebb cikkeinket a címlapon!</div>
											<div class="btnContainer"><a href="/" class="a-btn -btnPrimary btn btn-primary openBtn">Megnézem</a></div>
										</div>
									</div>
												</div>
		</div>
	</div>

			</div><!-- .site-content -->
		</div><!-- .-mainContainer -->
		<!-- modal dialogs -->
	
	<div class="container">
		<div class="row">
					<!-- CTS - bottom -->
		<div class="banner-container clearfix ">
			<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=bottom>
				<script>
					try {
						tagging.render('bottom'); }
					catch (err) {
						if (tagging) tagging.log(err);
					}
				</script>
			</div>
		</div>		</div>
	</div>

	<footer class="o-page__footer site-footer o-footer" id="footer" role="contentinfo">
	<div class="o-footer__wrap container">
		<a class="o-footer__logo" href="https://24.hu/"></a>
		<div class="o-footer__col -socialCol">
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -fbLinkFooter" target="_blank" href="https://www.facebook.com/24ponthu"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -youtubeLinkFooter" target="_blank" href="https://www.youtube.com/hir24web"></a>
			<a class="o-footer__socialLink m-megaMenu__link -instaLinkFooter" target="_blank" href="https://www.instagram.com/24ponthu"></a>
		</div>
		<div class="o-footer__col -categoryCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decor u-decorWhite u-white uppercase bold">Témák</h2>
			<div class="m-categoryMenu -categoryMenuInFooter">
				<ul><li><a href="https://24.hu/rezsikalkulator/"><b style="background:#fc4842;color:#ffffff;padding:2px 5px;">REZSIKALKULÁTOR</b> <span class="menu-logo-rezsikalkulator"></span></a></li>
<li><a href="//24.hu/tag/ii-erzsebet-2/">Erzsébet királynő <span class="menu-logo-erzsebet-kiralyno"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/belfold/2022/09/08/kormanyinfo-szeptember-8-gulyas-gergely-bejelentes/">Kormányinfó <span class="menu-logo-kormanyinfo"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/workfilm?utm_source=24&#038;utm_medium=menu&#038;utm_campaign=workfilm">wörkFILM <span class="menu-logo-workfilm"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/rezsicsokkentes/">rezsicsökkentés <span class="menu-logo-rezsicsokkentes"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/tag/orosz-ukran-haboru/">orosz-ukrán háború <span class="menu-logo-orosz-ukran-haboru"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -partnersCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decor u-decorWhite u-white uppercase bold">Partnerek</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<div class="o-footer__txtCol -firstCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startapro.hu/"  target="_blank" >APRÓHIRDETÉS</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hazipatika.com/"  target="_blank" >Egészség</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.vezess.hu/forma-1/"  target="_blank" >FORMA 1</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.vezess.hu/hasznaltauto-tesztek/"  target="_blank" >Vezess.hu</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.hirstart.hu/"  target="_blank" >Hírstart</a></div><div class="o-footer__txtCol -secondCol"><a class="o-footer__txtLink" href="https://lap.hu/"  target="_blank"  rel="nofollow">LAP.HU</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.citromail.hu/"  target="_blank" >LEVELEZÉS</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://nlc.hu/"  target="_blank" >NŐKNEK</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlap.hu/"  target="_blank" >Startlap</a><a class="o-footer__txtLink" href="https://www.startlapjatekok.hu/"  target="_blank" >STARTLAP JÁTÉKOK</a></div>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -serviceCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decor u-decorWhite u-white uppercase bold">Szolgáltatás</h2>
			<div class="o-footer__txtWrap">
				<ul class="o-footer__txtCol"><li><a title="RSS" href="https://24.hu/feed">RSS <span class="menu-logo-rss"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/hirlevel-feliratkozas/">HÍRLEVÉL <span class="menu-logo-hirlevel"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/impresszum/">IMPRESSZUM <span class="menu-logo-impresszum"></span></a></li>
<li><a href="https://24.hu/felhasznalasi-feltetelek/">Felhasználási feltételek <span class="menu-logo-felhasznalasi-feltetelek"></span></a></li>
<li><a target="_blank" rel="noopener" href="https://startlogin.hu/privacy-policy">Egyedi adatkezelési tájékoztató <span class="menu-logo-egyedi-adatkezelesi-tajekoztato"></span></a></li>
<li><a title="MÉDIAAJÁNLAT" target="_blank" rel="noopener" href="https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/hirek-szorakozas/24-hu/">MÉDIAAJÁNLAT <span class="menu-logo-mediaajanlat"></span></a></li>
</ul>			</div>
		</div>
		<div class="o-footer__col -appCol">
			<h2 class="a-subTitle -inFooter text-uppercase u-decor u-decorWhite u-white uppercase bold tL">Appok</h2>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://play.google.com/store/apps/details?id=hu.sanomamedia.hir24&referrer=utm_source%3D24humobilweb%26utm_medium%3Dletoltesosztonzo%26utm_content%3D24Android%26utm_campaign%3Dfooter" class="o-footer__appLink -googlePlay">
				<span class="hidden" itemprop="name">Android app 24.hu - friss hírek</span>
				<link itemprop="applicationCategory" href="http://schema.org/MobileApplication"/>
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://itunes.apple.com/app/apple-store/id379440463?pt=285839&ct=footer&mt=8" class="o-footer__appLink -appStore">
				<span class="hidden" itemprop="name">IOS app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
			<a rel="noopener" target="_blank" href="https://appgallery.cloud.huawei.com/ag/n/app/C101024893" class="o-footer__appLink -huawei">
				<span class="hidden" itemprop="name">Huawei AppGallery app 24.hu - friss hírek</span>
			</a>
		</div>
	</div>
	<div class="o-footer__subfooter tC container">
		Copyright &copy; 2022 Central Médiacsoport Zrt.
	</div>
</footer>
		<!-- .site-footer -->
			</div><!-- .site -->

	
<!-- hirbekuldes layer -->
<div id="overlay_readers_letter" class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -olvasoiSztoriLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -olvasoiSztori">
		<img src="https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/olvasoi_sztorik.png"/>
		<a class="u-overlayFullScreen__link u-overlayFullScreen__linkInvisible" href="mailto:info@24.hu?Subject=%5B24.hu%5D%20Olvas%C3%B3i%20sztori"></a>
	</div>
</div>

<div id='webPushPopup' class="m-webpushPopup">
	<div class='m-webpushPopup__wrap'>
		<div class='m-webpushPopup__item cf'>
			<img class="fl" src='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/images/logo-24.svg' alt='24-logo' />
			<p class="fr">
				Engedélyezi, hogy a 24.hu értesítéseket<br />küldjön Önnek a kiemelt hírekről?<br />
				<span>Az értesítések bármikor kikapcsolhatók<br />a böngésző beállításaiban.</span>
			</p>
		</div>
		<div class='m-webpushPopup__btnWrap'>
			<a href='#' id='wpp-close-btn' class='btn btn-default'>Nem kérem</a>
			<a href='#' id='wpp-enable-btn' class='btn btn-primary'>Engedélyezem</a>
		</div>
	</div>
</div>

<div class="u-overlayFullScreen u-visibilityHidden -messageLayer">
	<div class="u-overlayFullScreen__back -backGray"></div>
	<a class="u-overlayFullScreen__link" href="#" onclick="window.hir24.messageLayer.close(); return false;"></a>
	<div class="u-overlayFullScreen__wrap -loginAlert">
		<div class="u-overlayFullScreen__alertTxt"></div>
		<div class="u-overlayFullScreen__alertLoginWrap">
			<a class="u-overlayFullScreen__btnFirst a-btn -monochromeBtn -largeFsBtn" href="#" onclick="return false;"></a>
			<span class="u-overlayFullScreen__textBtwBtns m-login__link -coloredLink text-center"></span>
			<a class="u-overlayFullScreen__btnSecond a-btn -coloredBtn -largeFsBtn" href="#" onclick="return false;"></a>
		</div>
	</div>
</div>

<div class="u-bodyOverlay"></div>

	<script type="text/javascript">
		try {
			tagging.render('menu-manager');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('page-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end-adv');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
	</script><script type='text/javascript' id='js-f-min-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var sponsoredpost_params = {"datas":{"algoflex":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/tudomany\/2022\/05\/30\/hosszu-evszazadokon-at-ijeszto-gyogymodokkal-akartak-eluzni-a-fejfajast\/","title":"Hossz\u00fa \u00e9vsz\u00e1zadokon \u00e1t ijeszt\u0151 gy\u00f3gym\u00f3dokkal akart\u00e1k el\u0171zni a fejf\u00e1j\u00e1st","excerpt":"Az elm\u00falt \u00e9vezredek ember\u00e9t nem kellett f\u00e9lteni, ha m\u0171k\u00f6d\u00e9sk\u00e9ptelen, de sokszor \u00e9letvesz\u00e9lyes gy\u00f3gym\u00f3dokr\u00f3l volt sz\u00f3.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/04\/cutting_the_stone_bosch-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/tudomany\/2022\/05\/17\/varosi-legendak-a-fejfajas-csillapitasrol\/","title":"V\u00e1rosi legend\u00e1k a fejf\u00e1j\u00e1s csillap\u00edt\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"\u00d6n is pr\u00f3b\u00e1lt m\u00e1r ecetet d\u00f6rg\u00f6lni, reszelt torm\u00e1t tenni a homlok\u00e1ra, amikor f\u00e1jt a feje? Vagy esetleg borsf\u00fcvet \u00e9s s\u00f3s v\u00edz g\u0151z\u00e9vel inhal\u00e1lni? V\u00e1rosi legend\u00e1k nyom\u00e1ban j\u00e1runk.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/04\/gettyimages-1353674237-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/tudomany\/2022\/05\/17\/ezt-tegyunk-ha-nincs-nalunk-gyogyszer-de-kinoz-a-fejfajas\/","title":"Ezt tegy\u00fck, ha nincs n\u00e1lunk gy\u00f3gyszer, de k\u00ednoz a fejf\u00e1j\u00e1s!","excerpt":"A fejf\u00e1j\u00e1snak sz\u00e1mtalan oka lehet. Kiv\u00e1lthatja a kimer\u00fclts\u00e9g, az id\u0151j\u00e1r\u00e1s v\u00e1ltoz\u00e1sa, a helytelen testtart\u00e1s, izomfesz\u00fcl\u00e9s, vagy \u00e9ppen v\u00e9rcukorszint ingadoz\u00e1sa is. Ha nem szeretn\u00e9nk felt\u00e9tlen\u00fcl r\u00f6gt\u00f6n gy\u00f3gyszert bevenni vagy nincs n\u00e1lunk, pr\u00f3b\u00e1ljuk ki az al\u00e1bbi term\u00e9szetes megold\u00e1sok valamelyik\u00e9t!","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/05\/gettyimages-1309647931-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/tudomany\/2022\/05\/17\/a-testunk-sokszor-fejfajassal-jelzi-ha-valami-nincs-rendben-az-eletunkben\/","title":"A test\u00fcnk sokszor fejf\u00e1j\u00e1ssal jelzi, ha valami nincs rendben az \u00e9let\u00fcnkben","excerpt":"A fejf\u00e1j\u00e1s a f\u00e1jdalom egyik leggyakoribb form\u00e1ja. Rengeteg betegs\u00e9get jelezhet, ugyanakkor a legt\u00f6bb esetben nincs m\u00f6g\u00f6tte szervi elv\u00e1ltoz\u00e1s, hanem kifejezetten pszichoszomatikus t\u00fcnetnek tekinthet\u0151.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/04\/gettyimages-1355459135-480x270.jpg"}],"term_name":"Algoflex"},"proktis":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/08\/18\/aranyer-lehet-a-vege-ha-a-gyerek-fel-a-kakimanotol\/","title":"Arany\u00e9r lehet a v\u00e9ge, ha a gyerek f\u00e9l a kakiman\u00f3t\u00f3l","excerpt":"Az arany\u00e9rbetegs\u00e9g nagyon kellemetlen tud lenni. A genetika mellett az \u00e9letm\u00f3d is szerepet j\u00e1tszik a kialakul\u00e1s\u00e1ban \u2013 ez pedig azt jelenti, hogy lehet ellene tenni, ak\u00e1r gyermekkorban is. Sajnos n\u00e9h\u00e1ny gyerekkori rossz szok\u00e1s el\u0151seg\u00edtheti az arany\u00e9r kialakul\u00e1s\u00e1t.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/08\/gettyimages-109362896-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/08\/15\/elmondjuk-mi-tortenik-a-proktologusnal\/","title":"Elmondjuk, mi t\u00f6rt\u00e9nik a proktol\u00f3gusn\u00e1l","excerpt":"Az eg\u00e9szs\u00e9g mindenki sz\u00e1m\u00e1ra fontos. Bizonyos t\u00fcnetek, panaszok \u00e9s egyes rutinvizsg\u00e1latok \u00f6r\u00f6k tabut\u00e9m\u00e1nak sz\u00e1m\u00edtanak. P\u00e9ld\u00e1ul elengedhetetlen, hogy a h\u00fagy\u00fati rendszer \u00e9s a reprodukt\u00edv szervek, illetve a v\u00e9gb\u00e9l eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9re is kell\u0151 hangs\u00falyt fektess\u00fcnk. A f\u00e9rfiak t\u00f6bbs\u00e9ge m\u00e9gsem sz\u00edvesen besz\u00e9l urol\u00f3giai \u00e9s proktol\u00f3giai gondjair\u00f3l, tapasztalatair\u00f3l, \u00e9s \u00f3dzkodik szak\u00e9rt\u0151h\u00f6z fordulni.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/08\/gettyimages-1312462819-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/08\/15\/ne-az-aranyer-iranyitsa-a-mindennapjainkat\/","title":"Ne az arany\u00e9r ir\u00e1ny\u00edtsa a mindennapjainkat","excerpt":"Az arany\u00e9r ellen sok bev\u00e1lt praktika ismert, amelyek \u00e1ltal\u00e1ban seg\u00edtenek a kellemetlen t\u00fcnetek enyh\u00edt\u00e9s\u00e9ben.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/08\/gettyimages-970161308-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/08\/15\/szules-utan-aranyer-barbara-tortenete\/","title":"Sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n arany\u00e9r: Barbara t\u00f6rt\u00e9nete","excerpt":"Ez a f\u00e1jdalom oka A g\u00e1tizomzatra \u00e9s a medencefen\u00e9kre nehezed\u0151 nyom\u00e1s megn\u00f6veked\u00e9se okozza gyakrabban az \u00e1llapotos n\u0151kn\u00e9l az aranyeret. A terhess\u00e9ggel","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/07\/1140_631-480x270.jpg"}],"term_name":"Proktis"},"orrdugulas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/09\/01\/akar-400-kilometerre-is-eljuthat-a-pollen-nem-tudunk-elfutni-az-allergia-elol\/","title":"Ak\u00e1r 400 kilom\u00e9terre is eljuthat a pollen, nem tudunk elfutni az allergia el\u0151l","excerpt":"T\u00fcssz\u00f6g\u00e9s, orrfoly\u00e1s, torokkapar\u00e1s ny\u00e1ron. A t\u00fcnetek alapj\u00e1n megf\u00e1z\u00e1sra gondolhatn\u00e1nk, de az el\u0151bbiek pollenallergi\u00e1t is jelezhetnek. Elmagyar\u00e1zzuk, mik pontosan a pollenek, amelyek \u00e1rtalmatlanok, m\u00e9gis megkeser\u00edtik az \u00e9let\u00fcnket, illetve azt, mely n\u00f6v\u00e9nyek okozz\u00e1k a sz\u0171nni nem akar\u00f3 t\u00fcsszent\u00e9scunamit.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/09\/gettyimages-1053488662-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/09\/01\/pollenallergiaval-is-lehet-sportolni-csak-ugyelni-kell-a-reszletekre\/","title":"Pollenallergi\u00e1val is lehet sportolni, csak \u00fcgyelni kell a r\u00e9szletekre","excerpt":"Az allergi\u00e1ban szenved\u0151k k\u00f6z\u00fcl sokan ink\u00e1bb bele sem kezdenek a testmozg\u00e1sba, hogy megk\u00edm\u00e9lj\u00e9k magukat a fullad\u00e1st\u00f3l. De sz\u00e1mukra is van rem\u00e9ny.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/09\/gettyimages-1392313128-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/09\/01\/ezeket-tegye-ha-enyhiteni-akarja-a-parlagfu-allergia-tuneteit\/","title":"Ezeket tegye, ha enyh\u00edteni akarja a parlagf\u0171-allergia t\u00fcneteit","excerpt":"A parlagf\u0171-allergia kifejezetten bosszant\u00f3 tud lenni, hiszen orrdugul\u00e1ssal, t\u00fcssz\u00f6g\u00e9ssel, orrfoly\u00e1ssal, szemviszket\u00e9ssel j\u00e1rhat, \u00e9s h\u00f3napokig tarthat, amikor a parlagf\u0171nek szezonja van. Szerencs\u00e9re van mit tenni ellene, az otthoni praktik\u00e1kt\u00f3l az immunter\u00e1pi\u00e1ig el\u00e9g sz\u00e9les a sk\u00e1la.","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/09\/gettyimages-1026747114-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/24.hu\/elet-stilus\/2022\/09\/01\/nathas-lett-az-egesz-csalad-ilyenkor-ez-segithet\/","title":"N\u00e1th\u00e1s lett az eg\u00e9sz csal\u00e1d, ilyenkor ez seg\u00edthet","excerpt":"\u0150sszel a legk\u00f6nnyebb elkapni a n\u00e1th\u00e1t Amint elkezd\u0151dik az iskola \u00e9s az \u00f3voda, sokkal k\u00f6nnyebb megf\u00e1zni, ugyanis a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gbe j\u00e1r\u00f3 gyerekek gyorsan","image":"https:\/\/s.24.hu\/app\/uploads\/2022\/08\/rl606-1140-480x270.jpg"}],"term_name":"Reventil"}},"site":"default"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/min/js/js-f.min.js?ver=1662021200' id='js-f-min-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://www.google.com/recaptcha/api.js' id='google-recaptcha-js'></script>

		<script type="text/javascript">
			// Donation bottom line
			$(window).on('load', function () {

				if ($(document.body).hasClass('page-tamogatas')) {
					return;
				}

				var cookieName = 'donationBottomLineStatus';

				var donationBottomLineStatus = parseInt(getCookie(cookieName));
				donationBottomLineStatus = isNaN(donationBottomLineStatus) ? 0 : donationBottomLineStatus;

				if (donationBottomLineStatus === 0) {

					donationBottomLineStatus++;
					setCookie(cookieName, donationBottomLineStatus, 7);

				} else if (donationBottomLineStatus === 1) {

					donationBottomLineStatus++;
					setCookie(cookieName, donationBottomLineStatus, 7);

					$(document.body).append('' +
						'<div class="m-donationBottomLine">' +
						'<div class="m-donationBottomLine__wrap -centerBack">' +
						'<div class="m-donationBottomLine__innerWrap">' +
						'<div class="m-donationBottomLine__txtWrap">' +
						'<span class="m-donationBottomLine__txt -simpleTxt">Féléves kaland egy hírszájt<br>legmozgalmasabb éjszakájáig</span>' +
						'</div>' +
						'<a class="m-donationBottomLine__btn" href="https://24.hu/workfilm">Megnézem</a>' +
						'<span class="m-donationBottomLine__close" href="#">×</span>' +
						'</div>' +
						'</div>' +
						'</div>'
					);

					$('.m-donationBottomLine').removeClass('-hide');

					$('.m-donationBottomLine__close').click(function (e) {
						$('.m-donationBottomLine').addClass('-hide');
						e.stopPropagation();
						return false;
					});

				}

			});
		</script>

		<link rel='stylesheet' id='main-css-f-min-css'  href='https://s.24.hu/app/themes/24-2020-theme/min/css/24.article-page-desktop-rest.min.css?ver=1662021200' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/plugins/central-follow-author/assets/js/central-follow-author.js?ver=1.0.2' id='central-follow-author-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/plugins/central-football-championship-component-widget/assets/js/central-football-championship-component-widget.js?ver=1.0.0' id='central-football-championship-component-widget-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/plugins/central-read-later-posts/assets/js/central-read-later-posts.js?ver=1.0.7' id='central-read-later-posts-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/plugins/central-video-article-list-widget/assets/js/central-video-article-list-widget.js?ver=1662021139' id='central-video-article-list-box-view-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/plugins/central-olimpics-component-widget/assets/js/central-olimpics-component-widget.js?ver=1.0.0' id='central-olimpics-component-widget-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/plugins/bj-lazy-load/inc/js/bj-lazy-load.min.js?ver=2' id='BJLL-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/themes/24-2020-theme/js/cts-helpers.js?ver=1662021139' id='cts-helpers-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://24.hu/app/themes/24-2020-theme/js/plugins-hooks.js?ver=1662021139' id='plugins-hooks-js'></script>
<script type="text/javascript">
				// Central Read Later Posts set hooks
				if( typeof centralReadLaterPostsData !== "undefined" ) {
				    centralReadLaterPostsData.hook.haveToSignIn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSignIn;
			        centralReadLaterPostsData.hook.saved = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaved;
			        centralReadLaterPostsData.hook.saveFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostSaveFailed;
			        centralReadLaterPostsData.hook.deleted = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleted;
			        centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailed = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailed;
			        centralReadLaterPostsData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeletedAfterClickDeleteBtn;
			        centralReadLaterPostsData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24ReadLater.readLaterPostDeleteFailedAfterClickDeleteBtn;
				}

				// Central Follow Author set hooks
				if( typeof centralFollowAuthorData !== "undefined" ) {
				    centralFollowAuthorData.hook.haveToSignIn = window.Hir24FollowAuthor.signIn;
			        centralFollowAuthorData.hook.saved = window.Hir24FollowAuthor.saved;
			        centralFollowAuthorData.hook.saveFailed = window.Hir24FollowAuthor.saveFailed;
			        centralFollowAuthorData.hook.deleted = window.Hir24FollowAuthor.deleted;
			        centralFollowAuthorData.hook.deleteFailed = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailed;
			        centralFollowAuthorData.hook.deletedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deletedAfterClickDeleteBtn;
			        centralFollowAuthorData.hook.deleteFailedAfterClickDeleteBtn = window.Hir24FollowAuthor.deleteFailedAfterClickDeleteBtn;
			        centralFollowAuthorData.hook.nonSeenNumHasSet = window.hir24.header.showNoticeIcon;
				}
		    </script>

<script type="text/javascript">
    //Facebook
    window.fbAsyncInit = function () {
        FB.init({
            appId: '151708208203632',
            autoLogAppEvents: true,
            xfbml: true,
            version: 'v3.2'
        });
    };

    (function (d, s, id) {
        var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
        if (d.getElementById(id)) {
            return;
        }
        js = d.createElement(s);
        js.id = id;
        js.src = "https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js";
        fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
    }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
</script>


</body>
</html>

<!-- Performance optimized by Redis Object Cache. Learn more: https://wprediscache.com -->
